覺唔覺得美國人好快就會講「明明已經無咗侵侵，點解我生活仲係咁艱苦」

已經忍唔住想笑

你個名係咪同美國人講

美國人揀嘅

黑人生活質素大幅提升

藍絲：明明已經冇咗反對派，點解我生活仲辛苦咗

特朗普等於美國黃毓民
睇吓左膠點樣死啦

跟住會話係侵侵遺留嘅問題

會唔會成班變態佬同總統爭細路呢

一定

真係生活艱苦(左翼福利cover唔到)嘅人唔會反trump

呢4年中產對上果班其實賺多左好多
之後8年佢地又要慢慢捱

香港藍絲：最衰都係佔中
美國藍絲：最衰都係侵侵

冇人會可憐美豬

白人會更加慘 因為olden政府依家係黑人+拉丁+⋯優先 除左白人之外

到時咪踢走Sleepy Joe
俾印度女人做

美國人:我好懷念侵.............個內閣多啲

準備做白奴
幾十年之後俾個黑人林肯解放

你班美國人同我聽住

唔會
因為佢哋只會講係特朗普做嘅嘢為害萬年

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

加州化

你真係想左膠死，緊係希望拜登當選，武肺經濟沖擊黎緊幾年先黎料

8年？你覺得有造票機 gop仲有機會？
做死一世忠誠反對派啦

就奇🤣

根本之後點樣差都好，疫情繼續差，經濟繼續差，全部都可以賴係侵D屎，比多8年登登執